有d迷惘 想求意見

是咁的
小弟半年前轉左工
而轉工果期岩岩撞正政府請人咁我順手寄埋
點知今日收到政府信叫我interview
但而家份工做野同人事方面都算開心 人工都ok
如果政府真係請...係咪去政府會好d..?

我成日聽老一輩講要趁後生就要去政府
其實政府工同做公務員係咪一定好?
因為我第一份工做得好唔開心 我好清楚搵一份開心既工唔容易

有冇巴打可以比d意見

政府咩工先

叫你interview唔洗咁大期望有offer
大把人爭
2份工既資料都無 點比意見